Documento gerado sob autenticação Nº LQN.830.804.KK2, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5360                  de  25/06/2019
Nomeação  da  Representação  Discente  da
Coordenadoria de Licenciaturas da UFRGS
A PRÓ-REITORA DE ASSUNTOS ESTUDANTIS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7623, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Nomear a  Representação Discente eleita  para compor a  Coordenadoria  de Licenciaturas,  com
mandato de 01 (um) ano, a contar da data de publicação desta portaria atendendo ao disposto nos artigos
175 do Regimento Geral da Universidade e 79 do Estatuto da Universidade e considerando o processo
nº 23078.516146/2019-92, conforme segue:
 
Coordenadoria de Licenciaturas - COORLICEN
 
1º Titular: Juliana Prado Cros
1º Suplente: Eliana Ribeiro de Freitas
SUZI ALVES CAMEY
Pró-Reitora de Assuntos Estudantis
